就在今天, 新中華聯邦正式成立

新中華聯邦正式成立, 直播

現線上人數42萬人, 總人數已破2億人

現線上人數1000萬人, 總人數已破2億人

現線上人數1100萬人, 總人數已破2億人

現線上人數1500萬人, 總人數已破2億人

現線上人數2000萬人, 總人數已破2億2千萬人

現線上人數2200萬人, 總人數已破2億2千萬人

現線上人數3200萬人, 總人數已破2億3千萬人

跳樓未?
咪走數

多謝中共偽政權走狗幫推

現線上人數5500萬人, 總人數已破2億5千萬人
現場有F22戰機警戒護航

現線上人數7500萬人, 總人數已破2億7千萬人
現場有F22戰機警戒護航

美國本土警戒任務係國民警衛隊，唔會有F22

佢隔離果件鬼佬係咩人黎

okok

史提芬班農

仲有幾多粒鐘jump tower

白宮首席策略長兼美國總統顧問

what?

郭文貴唔洗跳樓啦

現線上人數7600萬人, 總人數已破2億7千萬人

入錢入錢

it's free

新中國聯邦宣言

班農又陪佢癲
真係on9

咩來

做乜Ｌ嘢？

真 建國
香港玩咗咁耐連流亡政府都冇

點止班農, 全球二百幾個國家都stand with him

有冇人講吓咩事

樓主陪郭文貴9up？

新中華聯邦正式成立
領土範圍:郭文貴自宅

為香港手足提供避護及基金援助

跳海?

G幣

未來新中華法定貨幣

Jm9

條友之前預言共產中國今日會係地球上消失
咁依家就自己開直播話成立中華聯邦
可能陣間就會全球首播范冰冰條片
總之就西飛利
記得支持
課金同十時龜佢U禿餐奴

CLS好撚ON9

有冇 真。流星蝴蝶劍 有冇杜門

你地揾到中國國腳郝海东同你一齊癲讀宣言你都可以成立

連登仔日日都反中共
依家有個人夠膽出黎挑機
竟然仲喺到恥笑

G持

成千萬人睇緊 認真咩？

乜撚野黎？

屌佢地自己都忍唔住笑

呢個時勢有人走出嚟 好過冇 信住先睇下將來會點

似FAKE

應該有好多水份
早幾日Space X 射火箭上太空都係得5百幾萬人睇live

咪好似熱狗d直播咁囉

推！！！

呢兩條友膠起上黎無人能敵

大家知咩事啦

美國青山派

佢搵到Bannon連登仔唔好笑
知唔知Bannon對白宮影響力幾大

大中華統一

別人笑他太瘋癲

雖然膠 但敢挑中共機 梗係支持啦

如果美國承認 係咪打得仗

有撚用?

郭文貴爭氣一次好唔好
又話手上有68盒影帶可推翻中共

成千六萬人睇緊

為咗唔跳樓 可以去到幾盡
btw 其實有咩作用？

前

只係其中一個頻道

✊🏻一切只是剛剛開始

邊到寫

I am a believer, 我寧願相信呢件事會成真

睇落好膠，但有同一敵人，撐

反得佢地 都係無知之輩 一係就影響到哩班人既利益

幫推

哩班人係咩人 要認真諗諗

有幾出奇呀

中場休息, 前國腳郝海東直播

好似龍心啲片

你以為五毛係流

今次推動全人類覺醒
揭露中共邪惡嘅班農都唔識

跳未?

既然唔小心成立了

唯有支持

聯邦？姐係想點到法

所以佢哋會有咩行動

個鬼佬咁似侵侵軍師班農

空軍國民警衛隊有F-22, B-2都有

今日係

六四呀

出面見，唔帶野。

有人帶頭反共無理由唔支持

跟住就扣帽子, 話精神病, 貧窮, 試圖污名化以降低當事人的信用

是班農, 已fc

轉頭話埋佢地係熱狗哩班人黎黎去去都係哩幾尾 惡過共慘黨偽民主

魯魯修？

應該都有幾千尺

約翰遜都有呀

佢兩個都忍唔住笑

上連登 勿認真

某黨好怕佢, 平時完全唔敢報導佢一切消息

之前郭文貴放撚咗中共打電話比佢同佢講數唔好再爆料換安全回國既錄音上 YouTube.

佢有無料, 就憑佢係香港有幾多財產再被港共沒收可以知道. 普通吹水佬唔會有佢呢個過去. 佢之後係美國要大動作因為呢個係佢唯一保命既方法.

佢同斑農整個咗個法治基金就係要吊住條命留係美國 中國之前不停想引渡佢但係唔成功. 最撚癲係買同美國傳媒吹佢係雙面間諜. 最後咪又係咁無野發生. 你估美國真係戇鳩唔知你身份, 唔搭晒線知你同邊個溝通.

佢中國美國收料係因為大陸佢有人, 美國痴落班農到. 難聽 d 講佢只要再無功用而入唔到籍就會玩完. 中國已經滲透美國得好勁. 送返中國實打硬靶. 總結佢只會係一個悲劇人物.

Ccp認唔認真覆佢好

郭大炮
真心多粉絲
國際線同八毛打到七彩

然後望望Twitter 之峰post
慘不忍睹
成日叫連登仔幫拖都唔理

屌魯魯修呀？ 新中華聯邦

CCP直頭想砍佢首

條友係咪以前踢中國隊個郝海東

班養一直都同佢fd到打band

yes, 唯一一個打過英超既前鋒

竟然陪埋郭文貴癲😅

唔係話中共今日會收皮咩
自己起過個又唔代表人地會收皮喎

慢慢你話發現全世界二百幾個政府都take side

個view數係堅嘅？

唔小心

郭文貴早過香港反支共

堅過石堅, youtube個數反而係被hacked, u know why

睇你cm 明明上一刻仲係42萬 下一秒就話千萬

我都係見到乜就講乜

完全開唔到條link

上半場已完, 宜家係下半場

所謂共產黨滅亡就係咁...？

26個鐘內要跳樓

650萬人睇???

共濟會的人！連仔！

班農都出嚟陪佢

有冇人可以conclude下佢哋講啲乜
返緊工冇得睇

建國喎。。

簡稱亞聯油

有排都未完

又話今年64中共會收皮？
吹水佬

班農係咪比侵侵炒左痴左筋

點解係今日
新中華聯邦 即係咩地區

今日6月4日, 唔揀今日揀邊日

香港係咪成員國？

因為郭文貴係呃錢

點可能睇佢網站就知超過幾萬人就應該頂唔順 成千萬人笑死人

最緊要！

課金！課金！課金！

入錢！入錢！入錢！

雞雞地咁
最重要係有咩方法拉倒共狗先

you r so scared

咩入錢?

真

點解會做到白宮顧問

cls

侵侵可能開頭見佢dramatic好似有啲料
聽聽吓發現佢似編劇所以都係算了

香港而家無武器又剩，咪加入住先

共黨倒台，咪割地分開，老死不相往來

其實依家侵同班農仲有關係 定期聯絡

[思想武裝]我們不妨功利一點看待｢六四｣

倒咗共狗之後，真係唔想入咩中華聯邦

百幾年嚟，痴親中國都無好下場

香港一定要有自己嘅國家

咦，peter嘅新分身account

魯魯修既中華聯邦

笑撚死

用殘體字學人講中華
支那聯邦就岩啦